有無巴絲用過除蟎吸塵機？

前排淘寶淘左部小狗除蟎儀黎吸下床
係就係吸左好多塵同白色粉(聲稱係蟎蟲)出黎
但唔知點解好似吸完個身痕痕地
係咪將本身床褥底果啲蟎蟲吸左上黎啊
其實要吸幾多轉先吸得乾淨

用dyson啦

用緊Dyson
吸完訓落梳化無以前咁痕

樓主淘寶一部二百蚊人仔
你班友就叫人買dyson

用緊小狗，出奇地好用。
本身買左個吸塵機，已經有呢個功能，再送多個有線吸塵蟎機。

其實ok夠用

第一次吸要好大工程，唔好二次污染。
所有床上用品清得就洗，洗唔到就吸，我個塵蟎機有xray同熱風拍打功能，要好慢咁一行一行推，等xray同熱風殺得就殺，正反都吸幾次，當然第一次吸個tray會好壯觀。

吸完一兩次大力拍打下床褥，再吸2次，以後一個月吸一次

DYSON 咁Q貴, 用平D 的機都有效果啦
呢部skylar 除蟎吸塵機都吸得勁

惠而浦除螨仪家用小型床铺床上螨虫吸尘器M455Y紫外线杀菌机正品【包邮】
【在售价】299.00元
【券后价】99.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥ZsSM06ih6Dp￥ ，打开【手机淘宝】即可查看